{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140149?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 풍경호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、入室を拒否する場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプとIPTV/WiFiをご利用いただけます。 客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 周辺の観光地としては、セヨン橋、ウェドルゲ、ファンウジ、オルレ市場、天地淵滝が徒歩約10-15分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やすと追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、入室を拒否する場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間に厳守すべきですか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で自炊はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな宿泊をするための注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプとIPTV/WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、セヨン橋、ウェドルゲ、ファンウジ、オルレ市場、天地淵滝が徒歩約10-15分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 721
    }
}